https://web.archive.org/web/20030904062640/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=561

### [11220] 12365488	2003.07.27 SUN 09:23:30　
	
おはようございま～す。

 [11219] みろり様。
あっそう，愛してるは正解ですね。でも，日本のドラマが（大好き，君を大好き）になります。麻雀？わ～～中国で麻将になります。なお，日本人の恋愛観はどうですか？日本の国中生，高校生，早く相愛になって，中国で，それは不正の風，絶対禁止ですよ。

 [11216] 千葉のOBA3様
わ～～ＡＨはこれから連載１００話を迎える？中国で94話（父親が娘を想う気持ち）ですね。

 [11211] 葵様
はじめまして。
韓国スタ－の河利秀と若苗家みたいだね。(^^)

[11216]千叶的OBA3样  
哇~~ AH即将迎来连载100话?在中国是第94话(父亲思念女儿的心情)。


### [11219] みろり	2003.07.26 SAT 23:57:52　
	
こんばんわ～～
まずは、宮城の皆様、地震見舞申し上げます。ホントに被害にあってる方々はこのＢＢＳどころじゃないのでしょうが、ご無事をお祈りいたします。

今週の感想
屋上シ－ン…阿香！羨ましいぞ！日陰にも入らず惜しげもなく紫外線に肌、さらして…などと、つまらんこと思ってしまった。
画廊での再会は、PTA同伴！？肝心の現在の二人の「恋」がっちっとも進展してねー！
だけど、夏目さんにとっちゃ、二重の意味での再会になっちゃったね。驚いたろうなぁ。
しかし、どう受けとめたんだろう、阿香のもう一つの告白…。「同じあやまちはもう…したくない！」と呟いてたけど。このまま、二人が相思相愛になって、リョウに「お義父さん、お嬢さんをボクに下さい」なんて言って阿香をパリに連れていく…なんてなったら、連載終了！？それとも、パリと新宿で遠距離恋愛？（かくして、信宏の苦悩は続く）はたまた、パリに帰るのやめて、彼女のいる街に残るの？（そしたら、どう説明するんだ、リョウの仕事…）来週は表紙♪その次もお楽しみ♪ですね～

＞千葉のOBA3さま
２０８　ど----っぷり、AＨにひたりたかったけど、今週は１７ペ－ジしかなかったわ。くすん。リョウの出番も少ないし…
２１６　大丈夫、満ちゃん、許してくれるワ。有事の際は断固戦う！というカレですもの。迅速なる判断が大事ですとも！しかし、来週の表紙でソレをやったら、犯罪だ…

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
ＣＨのカラー化、気になりますね。なんか、合併号は保存用と鑑賞用と２冊欲しくなりそうだワ。

＞ぽんさま
表紙のイラスト、同感。ちと、マジな話し、最近の作家さんの作品はマンガも小説もその表現手段にこだわりをもってないみたいで、文章でしか、または絵でしか表現できないモノを克明に表現しきってないような物足りなさを感じることしばしばだったけど、北条先生の絵は深みありますよね。この表紙の香の表情、まさに絵による表現の粋ですよね♪
ダンナさま心配ですね。寝ないと内臓弱るから食生活バックアップしてやるんだ！

＞ふじっちょさま
貴兄に書きたいレスが、いっぱい、いっぱいあったけど、すべて過去ログに流れてしまった様な気がするわ。しっかしぃ、セリフにオリジナリティないぞぉ。コマシ修行がたりないなぁ、若人！
「お忙しいお姉さま、ボクの濃密なレスでお疲れを癒してさしあげましょう」とか、言うてくれ。

＞無言のパンダさま
「スタバ初体験」は如何でした？実はみろりは、あの店内に充満する甘ｯタルい香が苦手です。いまだにスタバ用語を使い分けできませんわ★

＞ａｙａｋｏさま
あたし、バンチの他の作品、「熱血男盛り」が結構好きだったりして…。ａｙａｋｏさま以来、ゴキちゃんの話題なんか、続いてますね…。ヤツには熱湯が一番さ♪…経験です…(畳の上にはぶっかけられんか)

＞12365488さま
こんにちわ
日本人は北京を「Ｐｅｋｉｎ」と発音してます。麻雀でも「東南西北」を「ＴｏｎＮａｎＳｙａＰｅｉ」と言ってます。日本人の耳には中国人のＢがＰと聞こえるようです。
「Ａｎｇｅｌ　Ｈｅａｒｔ」は漢字に直訳すると「天使心」で間違いはないけど、もしこの漢字を日本人が読むとしたら｢Ｔｅｎ　Ｓｈｉ　Ｋｏｋｏｒｏ」になるでしょう。
＞我愛ni o ai ni(お あい に)＝愛してる(???・・・）←これで正解ですよ～(^^)
Ｉ　Ｌｏｖｅ　Ｙｏｕと同じですが日本語にすると　I　と　Ｙｏｕ　が省略されちゃう場合が多いですね。

＞yosikoさま
「別腹」…言わんとするところは大いに分かるけど、この場合なんて言うんでしょうねぇ、ホントに♪
しかし、過激な発言でもあるけど過激な夢でもあるゾ（なんかｙｏｓｉｋｏさまらしい…ゴメンネ～）

＞ｓａｅｋｉさま
お帰りなさい。お疲れさまです。やっぱり、どこでも「もっこり」の扱いが難しい様ですね。(クス)だけどCHと共に「もっこり」というコトバが世界中に広がると、このコトバが殿方のそのような状態だけを指すと世界中に誤解されないか、ちょっと心配。杞憂かしら…

＞圭之助さま
エライ…。メ－ルとかで個人的ならトシ言えるけどとてもBBSには書けないっす。今までさんざ、バカ言ってきたし、これからも更にバカ言うつもりだから恥ずかしいもん。
まぁ、あたしも３回目はすぎたけど４回目は未だです。

＞将人さま
「93」ひとつに、語りますね！(笑)でも、あれは「【0】が【9】に見える」レベルでではなく、いい訳できない【9】ですよね。根性÷のみろりとしては単行本収録時のチェックも欠かせないなどと心にとめております。みろりの仕事は、まぁ図面書きです。いま不況だから、なんでもやります。建築から、土木、工場設備…。パ－フェクトガイドのあの図面、時々窓の位置に矛盾を感じるんですよねぇ～
ベランダの位置も…。突っ込みすぎ？

＞たまさま（ぽ）
(/*~▽)/ｷｬｰﾟ･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･＞∞＜　　　おひねり（…というよりアメダマ？）
さ、艶姿、艶姿になって♪。やっぱ、由緒正しいおひねりの渡し方としては、…これ以上書けない…

ふ、欲求不満がたまってたので長カキコしてしまった・・・。ごめんなさ～い

＞12365488  
你好  
日本人把北京发音为“Pekin”。麻将也把“东南西北”说成“TonNanSyaPei”。在日本人的耳朵里好像把中国人的B听成P。
“Angel Heart”直译成汉字是“天使心”没错，但如果这个汉字由日本人来读的话应该是“Ten Shi Kokoro”。
我爱你=我爱你(???···)←这样就对了哦~ (^^)
虽然和I Love You一样，但在日语中很多时候I和You都被省略了。

### [11218] ayako	2003.07.26 SAT 20:34:31　
	
 [11216] 千葉のOBA3さま
ゴキは恐ろしい…怖い…私はヤツを見たとき動けなくなりました。
バンチって雑誌自体があんまり私に合わないのかも。友達も２、３人同じことを言っていたので１９歳の女子にはちょっと早いかな。ＡＨは好評ですよ。「他は読めない」ってみんな言います。


ふじっちょさま
再来週でしたか？あ、そうなんだあ。再来週はなんとしてもゲットしなければ。

圭乃助さま
本屋で予約…田舎ではそれしかないですね。てゆうか私は毎回買わないからなあ。予約の必要なし。ほとんど立ち読み（ごめんなさい。）たまに欲しい時は駅かコンビニなら確実に手に入りそうな気がします。





### [11217] 圭之助（けーの）	2003.07.26 SAT 19:27:34　
	
お今晩は～☆１日遅れで本日、バンチを買いました。昨日から偏頭痛で外に出るのがおっくうだったので…。

☆感想☆
皆様のべられてるのと重複しちゃいますけど (^_^;)
扉絵の香ちゃんがカワイイ！「よく似てるよ…」のセリフにリョウと香の生活ぶりを想像し…。最後の香ちゃんの笑顔に涙腺が緩んでしまいました☆来週の表紙も再来週のカラーも楽しみ倍増ですね♪

【季節がら…】
ゴキの出現があちこちで勃発してるみたいですね～。やだやだ☆それにしても…千葉のOBA3さま。ほんと表紙がAHじゃなくてよかったですね～(;^_^A

＞11204 Saekiさま
お仕事お疲れ様です(^.^)/
忘れてはいませんよぉ～。「もっこり」の説明は万国共通、子供に説明するのは気恥ずかしいというか、難しい…（笑）

＞11206 yosikoさま
「下半身が強い」もうCM見るたびに笑いが…。yosikoさまってばツボを心得てるんだから（笑）

＞11208 千葉のOBA3さま
はい！有意義な読書タイムでした♪特に「こもれ陽…」がよかったです。名前だけだけど、「浅谷光子」だとか「槙村かほり」だとか細かい発見をして一人ほくそえんでしまったわ☆サラちゃんのぱぱ、「隼人」なのね。伊集院隼人氏となにか繋がりでもあるのかしら（笑）

＞11210 ayakoさま
確実に手に入れるなら、本屋さんに予約するのもテでは？
女の子にはちょっと買いづらい系統の週刊誌だものね。圭之助はもう馴れちゃった…今では抱きかかえてレジにレッツゴーしてます(;^_^A

＞11212 ふじっちょさま
風邪が増殖してるみたいですね。大丈夫？夏風邪はツライからね…お大事に☆
そりはそうと、今年もル○ンの放送があるって？ル○ンも嫌いじゃないけど…うわぁ～ん！ほんとCHかCEもやってくれたらいいのにね～～～!!!

＞11213 無言のパンダさま
スタバ初体験、おめでとう～！（パチパチ）って、圭之助もまだ１回しか入ってないけどさ☆

あー、頭いた☆
目も痛いから、今日のは眼精疲労から来たとみた。
こりゃ暑中見舞いハガキ描きに没頭しすぎかしら（汗）
梅雨も明けたらしいし…もうちょいで出せそうです♪

＞11208 千叶的OBA3  
是的!是有意义的读书时间♪特别是“阳光下…”太好了。虽然只是名字，但我发现了“浅谷光子”、“槙村香”等细微的名字，一个人偷笑了~Sara的爸爸叫“隼人”。和伊集院隼人先生有什么联系吗?(笑)  
（译注：《阳光少女》的原作名为《透过树荫的阳光下》、简称《阳光下...》。）

### [11216] 千葉のOBA3	2003.07.26 SAT 14:45:04　
	
こんにちは！と感想カキコの前に・・・・。

　　　　☆☆☆☆☆懺悔・・・・☆☆☆☆
わたくしめは夕べ、バンチを持って和室に入った所、ゴキちゃんに急襲され、思わずもっていたバンチでゴキを叩き潰してしまいました事を、ここに懺悔いたします・・・・。ごめんね、桜＠満＠郎さま・・・・。表紙がりょうちゃんだったらやりませんでした。（和室という所がミソ。スリッパはいてなかったんだもの。）

でー、気を取り直して感想です。（どうしようあのバンチ）
私も、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまのカキコにあるように、「よく似てるよ・・・。」の所で、きっとりょうちゃんと香ちゃんが結ばれるまでに、紆余曲折あったんだろうなぁーと思い、あーーー、すごく知りたいその辺のお話。・・・・屋上のシーン映画みたいでステキでした。日の光を、雲が隠して、少しアシャンの顔に影がさして、で、りょうちゃんが「香にさ・・。」って言う所でまた日がさしてくる・・・。カラーで見てみたいですねー。キレイだろうなぁ。
中学生の香ちゃんはけなげです。「笑顔であの絵を見られるよう絶対なるから！」って、思わずウルウルしてしまった・・・。なんて前向きなんだ。さすがはりょうちゃんが惚れた女・・・。それがこんな形で、約束がはたされるようになるとは・・・。あんまり信じたくないけど、運命なのかなぁ・・・。アシャンの心臓が香ちゃんの物だと知って、夏目氏はどうするんでしょう？・・・いよいよ来週りょうちゃんとご対面らしいけど・・・。（ワクワク）あと、ポスター盗まれたのも、まだ犯人わかってないよね・・・。ＡＨはこれから連載１００話を迎えるわけですが、この後の展開も含めて、気になります。私としては、１００話でりょうちゃんと香ちゃんの、紆余曲折を、もしくはラブラブな所を、見れたらなー－－－！と、思ってるんですが・・・・。

１１２１２　　ふじっちょさま　　大丈夫、これくらいで、体壊したりしないから、バンチでゴキを叩き潰す女ですからねー。

１１２１０　ａｙａｋｏさま　バンチで面白いと思われるの、ＡＨだけですか？私は「プルンギル」とか結構気に入ってまして、今週で終わってしまい残念でした。あと「ママめろん」とか（小料理屋の女将、ツボにはまった！）「ＴＲＹ」なんかもお気にですし、こうしてみると欠かさず買ってるし、バンチそのものも好きみたいですー。（コアミさん、エライでしょ？）

再来週ＡＨの一話がカラーになるんですか？えーーー、またあの苦しさが甦るかなぁ・・・。でも、キレイでしょうねー。夏休前のお楽しみかな？

### [11215] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.07.26 SAT 10:03:33　
	
　おはようございま～す。
　昨日書き忘れた感想をちょっとだけ。
　リョウが「ホント…　よく似てるよ！　（中略）　香に…さ！」て言うシーンを読んで、ついついリョウと香にもそういうエピソードがあったのかな～なんて想像しちゃいました♪　自分だけがリョウを好きなんじゃないかと思い込んだ香に、リョウは自分の気持ちをちゃんと伝えて・・・とか想像したら、なんか顔がほころんじゃいました（にこにこ）。

＞[11212] ふじっちょ さま
　わたし、ちゃんと「さ来週」て書いたわよ～！ぷんぷん。
　で、こっちからもつっこみを。この意味の場合、「複線」じゃなく「伏線」ですよん。線路じゃないんだからさぁ（笑）

### [11214] ぽん☆	2003.07.26 SAT 01:09:02　
	
明日から3日間だけ帰省するので感想だけカキコ
します☆（主人の仕事が過酷なので・・ほっとく
と不安・・（；；）＊昨日は徹夜・・）

☆感想☆
表紙の香の笑顔、本当に感動しました！もう本当に
久々に「ジ～ン」ときました。（少し涙目になりました）
先生がきちんと答えてくださった・・と思うと、
その事で感動して、今でも泣きそうになります。
本当にありがとうございます！
後、横顔だけど、ふっと微笑んだ遼がすっごいかっこいい
～～（＃＾＾＃）！（私年上好みなんです＃大人の男性
ってかっこいい☆）後、アシャン、初恋なのによく
頑張ったな～と思います☆来週、カラー楽しみです♪
次回も楽しみにしていま～す！

### [11213] 無言のパンダ	2003.07.25 FRI 22:58:20　
	
こんばんわ★

今日はバン金。。。そして解禁☆
しかーし！私は、つい今しがたバンチをゲット★（遅っ！）
そして今日はひさしぶりに子パンダと出かけたら案の定、迷子になって彷徨い歩き・・・というわけで疲れ果てたので、また改めてお伺いいたしまする～。
※ピンポンパンポーン♪
本日、パンダ親子は「スタバ」初体験したぞ～♪
ＡＨのおかげで（？）ちゃんとコーヒーを飲むことが出来ました！ありがとう～香瑩♪（*￣▽￣*）ゞ
そして「氷○きよし」似の店員さん★ありがとう～（・。-☆ うふ♪　

わけわかんないままですが・・・(^_^)/~

### [11212] ふじっちょ	2003.07.25 FRI 22:44:50　
	
こんばんわ～２日ぶりのふじっちょです。

この間からひいている風邪がのどにきて咳がとまらない…声がまともにでないので今日の僕のカキコは声が枯れているイメージで読んでください(笑)

ぞれ゛でば…ゲフンゲフン！それでは今週の感想です(笑)
表紙の香、なんか初々しいですね（おっさん発言？）
リョウの登場シーンが３ページだけって…でも相変わらず屋上から新宿の街見るの好きなようですね(^_^)最後の１コマで見せた笑顔いったいなにを思うのか…
香と夏目氏はちゃんと両想いだったんですね。もし告白した後、香が走り出さなかったら、夏目氏がちゃんと呼び止めていたら…そう想うと切ないですよね…
夏目氏はかつての約束を果たす為にあの絵をずっと飾っていたんですね。そして香も最高の笑顔で約束を果たす事ができましたね(;_;)
槇村兄貴一コマだけ遠巻きに登場してましたね。やっぱり妹思いですね(^_^)

＞[11209] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま＆[11210] ayakoさま
ＡＨの付録は再来週の合併号で、来週は表紙に登場ですよ。
でも、フルカラーで第一話が読めるなんて楽しみですよね(^▽^)しかしＡＨのカラー化は何かの複線かな？

＞[11196] 千葉のOBA3さま
そうなんですよ！上から 「(♯▽皿▽)＝３」がドッスンと…(笑)お忙しいでしょうがどこかの誰かみたいにお身体壊さないように(笑)

＞[11200] 将人（元・魔神）さま
メールありがとうございましたm(__)m
クイズの方は投稿させて頂きました(^_^)「その他の作品」の方も投稿出来る様にこれから古本屋でＦＣなど集めて行きたいと思います（まず財布に相談しないと…笑）

＞[11201] 無言のパンダーソンさま（＠トリックス？）
壊しかけたのは家の親父だい！っていうか俺の足が壊されかけたし…
おまけにﾖｼﾖｼ(♯▽皿▽)㏄㏄㏄㏄㏄◯☆＼(⊃Ｔ△Ｔ)／ギャーってされるし…(笑)
＞ところで＞無言のパンディーサマ（by.某Yさま）←これってどういう意味？！
某Ｙさまが自白なさっているので聞いて下さい(笑)

＞[11204] Saekiさま
お久しぶりです(^o^)Ｌ．Ａの子供にもやっぱりリョウのカッコよさは伝わるんですね(^_^)でも、一番気になるのは「もっこり」のようで(笑)こういった話ってほのぼのしてとても癒されます(^o^)

＞[11205] みろりさま
お忙しいようなので今回はパス！お仕事に勤しみたまへ。
このまま干しとこう(笑)後日濃密に…この前のお返しデ～ス
┐(￣ー￣ )┌

＞[11206] yosikoさま
シッ！黙ってたらバレないから(笑)もうバレたか…？
メールありがとうございましたm(__)m色々名づけてもらいまして…クイズの方解けたのかな？(￣ー￣ )
＞『ア○ノ式』という飲み物のＣＭ、小さな女の子が、お父さんの足の上でクルクル回ってる
残念ながら「お父さん」じゃなくて「お母さん」なんですよ。あれ？っていう事は、夢に出てきたリョウはオカマ？(笑)

今、金曜ロードショウみてましたが、今年も「ル＠ン」やるみたいですね、「ＣＨ」はやっぱり無いのかな？それか「ＣＥ」をやるってのもいいかも…「最強読本」によるとアニメ第１回放送から今年で２０年らしいですし、無いのかな～？

今夜はこのあたりでザヨ゛ナ゛…ゲホンゲホン(+_+)サヨウナラ(^_^)/~

### [11211] 葵	2003.07.25 FRI 21:35:42　
	
　おこんばんは☆感想…セーラー服姿の香ちゃんだぁー…と、妙に感動。（いや、エロオヤジではないぞ☆）香ちゃん、夏目さんに思いを伝えてたんですね。もしかしたら両思いだった…あーそんな展開だったらリョウちゃんはどうすりゃイイの？！（泣）阿香の中に生きる「香」を知った夏目さん…次週はリョウと対面するらしいし、またまた見逃せないですねっ☆ｏ（＞　ｗ　＜）〇゛　

＞１００ｔハンマー管理人さま［１１９２・１１９４］
いつもお世話さまです。今回はありがとうございました。今後ともよろしくお願いしまーす!!!（切り番でないけど「１１９２」といえば…にやっ☆）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［１１９３］
将人さまに続き「ＣＥ最強読本」ゲットですか？おもしろそう…私も探そうかなっ☆ o(^-^)o

＞１２３６５４８８さま［１１９５］
はじめまして♪中国ではＦＣが人気なんですねー。日本の家族がみんな若苗家みたいだと勘違いしてませんよね？！（^_^;

＞千葉のマダムさま［１１９６］
そんなんならイイのですが…ちゃいます…。（T_T)

＞無言のパンダさま［１２０１］
留守を預かる？パンダよりでしゃばるつもりはないのですが???(;^_^A

＞ｙｏｓｉｋｏさま［１２０６］
ナイスな夢ですなぁ…あのＣＭ、今度から違う目で見そうだわっ☆

＞12365488[1195]  
初次见面♪FC在中国很受欢迎呢。你们没有误以为日本的家人都像若苗家吧?!(^ _ ^;


### [11210] ayako	2003.07.25 FRI 20:40:44　
	
みなさんこんばんわ。
長野の実家に帰って来ました。今日はバンチ発売ということで見に行きましたがやっぱ本屋はどこに行ってもバンチ置いてません。探すの大変です。結局、駅の売店で立ち読みしました。
来週は付録が付くので絶対買いたいけどまた探すのに苦労しそうです。
バンチがもう少し人気が出れば、どこでも売るようになると思うんですよね。でも今の内容じゃあ無理かなと思う。ＡＨだけ頑張ってもねえ…やっぱりまだ創刊して歴史が浅いせいですよね。はぁ…

### [11209] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.07.25 FRI 19:45:06　
	
　こんばんは～。　今週の感想です。
　青春ですねぇ、若いっていいなぁ（笑）　香と夏目さんにあんな思い出があったんですね、香がちゃんと（？）告白していたのにはびっくりでした。それに、そっかー、夏目さんは、いつか香にプレゼントする日のためにあのスケッチをきちんと額装してたんですね。看板やポスターにあの絵を使ったのも、もし香が忘れてたとしてもこれを見たら思い出して会いに来てくれるかもしれない、と思ったからだったのかもね。そして再会したら今度こそちゃんと想いを伝えて・・・とか期待してたりしたのかな？　うーん、切ない。香ちゃんはとっくに最愛のパートナーを見つけてたわけだからねぇ。
　で、香の心が香瑩の中で生きてると知った夏目は、どんな結論を出すんだろう・・・。予告には「夏目にリョウが一つの言葉を贈る」って書いてあったんですけど、ついにリョウと夏目が対面するってことなのかな！？どきどきですぅ（はあと）どんな言葉贈るんだろー。

　そういえば、さ来週のバンチには、Ａ・Ｈ第１話のオールカラー版が付録でつくそうですね！！　ＧＨの夢の中のあの（裸のリョウと抱き合う）シーンとかもカラーになるんだよね、やーん照れちゃう（きゃっ）。でも、心の傷とかカラーにするとますます痛々しくなりそうで・・・・。　でもとりあえず、永久保存版ですねっ。この評判しだいで、Ｃ・Ｈのカラー化も決まったりするのかな？

＞[11204] Saeki さま
　Ｌ．Ａ．での近所の子供たちとの話、なんだかほのぼのしてしまいました。人気のシーンについても、面白かったです。でも、たしかにもっこりの“意味”を聞かれたら、説明に困りますよね（笑）　きっと子供たちも、仕事中は邪魔しちゃいけないと思って、一段落するのを待って訳を聞いてくるんでしょうねー、疲れててもちゃんと訳してあげるSaekiさまの優しさも、ステキだな、って思いました☆

### [11208] 千葉のOBA3	2003.07.25 FRI 16:56:30　
	
こんにちは。今日は待ちに待ったバン金ですねー！解禁後が楽しみです♪

１１２０７　１２３６５４８８さま　　へー、そうなんですか。中国ではＡＨ人気ないんですか。やはり感覚的な問題？感じ方が違うとか？お国によって違いが出るんでしょうねー。

１１２０６　　ｙｏｓｉｋｏさま　　さすがはｙｏｓｉｋｏちゃん。見る夢が違うわ・・・。（笑）「下半身強いなー。」には爆笑ですが・・・。（パンダつける・・・も。）

１１２０５　　みろりさま　　ヨカッタですね。過酷（？）な労働の後のステキなご褒美・・・・。どーーーっぷりとＡＨにつかって下さいませ。

１１２０４　　Ｓａｅｋｉさま　　おひさしぶりです。Ｌ．Ａの子供達,日本語読めなくてもＣＨを楽しんでくれるんですね。こちらまで嬉しくなってしまいます。「もっこり」の訳、たいへんでしたね。日本の子供に説明するのも、ちょっとタイヘンなものがありますものね。（笑）

１１２０３　　圭之助さま　　読書タイム充実してますか？いいなぁー。私もＡＨ読み直したいよー。ＣＥ本まだ見つかりませんわ。

それではそれでは、解禁後にまた・・・。

### [11207] 12365488	2003.07.25 FRI 13:26:05　
	
こんにちは,12365488です.

 [11200] 将人（元・魔神）さま
実はAngel Heart中国で人気がありません.原因と言えば.りょうが80年代のりょうではありません.若らない,面白くない.香も死になりました.余りのことはもっこりの姿.(過激な発言.ごめん)
.....
北条司作品中国語教室
北条司---Bei tiao shi(べえ てぃお す)北条司
天使心---tian shi xin(てん す しん)Angel Heart
非常家庭---fei chang jia ting(ふい つあん じぁ ていん)F.COMPO
簡単な会話
ni hao(に はお)こんにちわ
xie xie(しえ しえ)ありがとう
我愛ni o ai ni(お あい に)愛してる(???正しい日本語の言い方,教して)
じぁ また...

其实Angel Heart在中国不受欢迎。原因是。獠不是80年代的獠。不年轻了，没意思了。香也死了。太多的事就不知道了。(过激的发言。对不起)

### [11206] yosiko	2003.07.25 FRI 02:52:36　
	
こんばんわ☆『ア○ノ式』という飲み物のＣＭ、ご存知でしょうか？アノ、小さな女の子が、お父さんの足の上でクルクル回ってる・・・お昼寝をした時に、そのＣＭを夢で見て、足でクルクルと女の子を回してたのは、実はリョウだったという夢をみて「さすがリョウ、下半身強いなぁ」と半ば過激な発言をしたyosikoです♪うふふ。

＞いかりや・ふじっちょサマ
＞無言のパンディーサマ（by.某Yさま）・・・って。Ｙって。ゆきサマのイニシャルもＹにはなるが・・・Ｙって書いた暁には(?)ワタクシしかおらんじゃないのさ～～

＞無言の・ＳＤＡ・パンダ姫♪
ワタクシがフレンドリ～～？？北条先生＆北条作品大好き・・大好き・・何だっけ？ヘモグロビンじゃなくって・・・体からプオ～～ン、と出して仲間を呼ぶやつ。アレを出してるんですワ♪亀８８匹、お店から盗んでしまった人が逮捕されたのよ～～

＞千葉のＯＢＡ３サマ
風邪は、熱だけで済み、しかもスグ下がりました♪アシャンが「白黒つけます」でなくて、「パンダつけます」って言ったらチョッと、こわ・面白いですね(^^ ;箸にパンダ姫はさんで醤油につけてるイメージが・・・

＞圭之助サマ
ミドリメール喜んでいただけて、これ幸い♪でも作ってる本人は目がチカ☆チカしとりましたい。　　ＣＥ本、本気で探そうっと。なんか、ここのＢＢＳもそうなんですけど、連載終了後、かなり経った後にも、その作品の片鱗というかなごりというか、を見れるのはやっぱり嬉しい♪私がレオタードのオバチャン３人組をみて喜んだように・・・ちょっと違う？？

＞Ｓａｅｋｉサマ
ステキなお話、ありがとうございます♪お疲れながらも、子供達に囲まれ「ＣＨ」を訳し、「もっこり」訳に困る姿、想像してしまいました(^-^)

＞みろりサマ
お疲れさまです(^^)疲れてても「ＡＨ」は別腹・・でなく、この場合はなんでしょう・・？？・・ですね!!(←強引)

では、また解禁後に・・葵さままいらっしゃるんですよね？？

### [11205] みろり	2003.07.25 FRI 01:08:32　
	
こんばんわ～。修羅場、しゅ、しゅ、しゅうりょおう。
ああ、つかれた。若い頃は3日徹夜して4日目に自動車のハンドル握ったりしたものですが、もうだめ。そんなことできなぁぁい。さっきコンビニに宅急便として出して来て、カンペキ、手離れです。
ふっ、ふふふ。そんで修羅場明けに天からご褒美なのか、そのコンビニに、もう、バンチが出てました。神様ありがとう。と言うわけで深夜のエンジェルハートでございます。うふっ。ふふふふ。うふふふ。では、解禁後にまた～

### [11204] Saeki	2003.07.24 THU 19:09:58　
	
みなさん、お久しぶりです。忘れてしまわれた方も多い（殆どかな）かもしれないですが、やたらと書き込みが長ったらしいのが特徴のSaekiです。おとといL．A．から戻って来ました。疲れました。よく考えると発ったのが１３日だったので１０日も滞在していないんです。ちょっとやつれたと言われ複雑な心境です・・・。

L．A．の子供達の話。
向こうでは近所の子供達５、６人がうちに遊びにきます。たいてい私が家にいるときは仕事しているか寝ているかなんですが、何をしててもお構いなしです。庭から大声で名前を呼ばれ、窓を開けてあげると入ってきます。お菓子を食べたりビデオを見たり、うちにある漫画を読んだりしてます。ビデオは向こうで買ったものが殆どなのでいいのですが、漫画（CH）は日本から持ってきたものばかりなので、当然子供達には読めません。けれど、いつもCHを読んで笑っています。セリフがわからなくても、絵を見てるだけでおもしろいみたいです。特に海坊主が出てくるとそれだけで楽しいようです。リョウのすまき姿も人気でした。
困るのは、たまに絵だけではやはり物足りないのか、セリフを訳せと言うのです。しかも仕事が一段落してコーヒーでも飲もうとするタイミングに決まって・・・。でもやっぱり子供達はかわいいし、CHに興味を持ってくれるのは嬉しい事なので、眠くて死にそうな時でも断れずに読んでしまいます。「もっこり」を訳すときは本当に困りました。というか気まずかったです・・・。６歳くらいの子は「モッコリって何？」としきりに訊いてきます。どうしてモッコリすると香に怒られるのかもよくわからないようでした。「これはリョウがきれいな人をみると反射的にとってしまう反応というかサインなんだよ・・・これはとってもスケベなんだ」となんだか意味不明な説明をしてみました。恥ずかしかったです。ちょっと歳の大きい子はなんとなくわかってくれた？のかな・・・でもそれはそれで気まずいものがありました。
人気のシーンは、リョウが銃弾の衝撃を押さえるために自分の手の甲を撃ったところ、香ちゃん狙撃さる？！でビルの上にいる銀狐にむかって銃を撃つところ、海坊主との戦いなどでした。
別の意味ではリョウが痔になる話なども好評だったようです。
さて明日は会社に行かなくては。金曜日なのでバンチも楽しみです。なんだか和みました。みなさんお元気でしたか？

LA的孩子们的话。  
那边有5、6个附近的孩子来我家玩。一般我在家的时候不是工作就是睡觉，做什么都无所谓。院子里有人大声叫我的名字，我打开窗户就进来了。吃点心看录像，看我家的漫画。录像机几乎都是在那边买的还好，但漫画(CH)全是从日本带来的，孩子们当然看不了。但是，读CH的时候总是笑着。即使听不懂台词，光看画就觉得很有趣。特别是海坊主出现的时候，光是这样就很开心。獠的吊带造型也很受欢迎。

让我头疼的是，偶尔会觉得光靠画还不够，让我翻译台词。而且一定是工作告一段落想喝咖啡的时候……。但是孩子们果然很可爱，对CH感兴趣是一件很高兴的事，所以即使困得要死的时候也无法拒绝读。翻译“Mokkori”的时候真的很困扰。或者说不舒服···。6岁左右的孩子会问:“什么是Moccoli?”不停地问。他好像也不明白为什么一生气就会被香骂。“这是獠看到漂亮的人反射性地做出的反应或者说是信号……这是非常好色的东西。”我试着做出了Mokkori的说明。我很不好意思。稍微大一点的孩子能理解吗?是吗···不过那个也有尴尬的东西。

最受欢迎的场景是，獠为了顶住子弹的冲击，朝自己的手背开枪，阿香被狙击了？!向在高楼上的银狐开枪的地方，和海坊主的战斗等。

在其他意义上，獠患痔疮的故事也受到了好评。

那么明天必须去公司。因为是星期五，所以也很期待。总觉得缓和了。大家过得好吗?


### [11203] 圭之助（けーの）	2003.07.24 THU 11:12:12　
	
１００ｔハンマー管理人様、いつもご苦労様＆ありがとうございますぅ～☆ m(_ _)m

皆様、こんにちわ～(^.^)/

昨日「Rush!」と「Parrot」「こもれ陽の下で…」を買ったので今日は良いこの読書タイムに突入です♪
「ＦＣ」も読みたいんだけど、貧乏なので思案中…。だって「ＣＨ」のジャンプコミックスも欲しいなぁ…とか思って。カラー表紙のリョウちゃん達がやっぱり捨てがたくってぇ～ (;^_^A

＞11187 将人さま
いえいえ、お気になさらずに☆
欲しくなったらつっぱしっちゃう性格なのです！
そして後で散財に泣く…学習能力のない自分…(笑)

＞11202 千葉のOBA3さま
お仕事、お休みできて良かったですね♪１日の休みは偉大な力を持ってるんだよ。CE本あるといいですね☆

＞11197 yosikoさま
掲示板治ってよかった、よかった☆しかし、緑一色のメールには笑ったよ～（＾＾）
ＣＥ本、ぜひ探してみてちょんまげ♪

### [11202] 千葉のOBA3	2003.07.24 THU 07:54:07　
	
おっはようございます！ひさびさの朝のカキコ☆仕事先から電話があって今日はヒマだから休んでいいって！わーーーい！今週の５連チャンをどう乗り切ろうかと思っていたら、今日休めれば体力回復さーーー！（バン木だしね。）さすが、りょうちゃん！あんたはエライ！（注・今私の上司は○○りょうちゃんなのだ）

１１２０１　　無言のパンダさま　　と、いうわけで、本日お休みのため大復活！です。予告のアオリに「恋の白黒つけます」とあったけど・・・。なんかコワーーーイ。きっとさー、初恋は実らないものだから、アシャンは失恋するのかな？と私は思うのですが・・・。これで、また一つ成長できればなぁーと。でも・・・。その過程がコワイ・・・どうなるんでしょう！？

１１２００　　将人さま　　今日ちょっと時間ができたので、ＣＥ探してみますね。なんか、私の脳には「白黒」＝「パンダ」とインプットされていて、予告を見たとたんに「パンダさま」と、浮かんできてしまったんです・・・・。（大汗）

１１１９７　　ｙｏｓｉｋｏさま　　ホントに去年の夏はパソコンに向かいながら、汗ダラダラ流していた・・・という記憶があるのに、今年はどうしたんでしょう！？風邪ひどくならないように気をつけてね！

それでは、本日はこれにて！

### [11201] 無言のパンダ	2003.07.24 THU 00:38:51　
	
こんばんわ★

１００tハンマー管理人さま
いつもありがとうございます！お世話になりますm(__)m

＞みろりさま（１６７）
矢のように突っ走る射手座の女・・・私も突っ走るような出来事にぶつかりたーい！(>_<)でも、みろりさま～お疲れ～(-_-;)

＞将人さま（１６８）
ローラーヒーロー無敵ング♪コレ結構気にいった！・・・で、強いのかな？無敵ング☆なんか期待はずれっぽいなぁ～(~_~;)
うちの近所のセブンにはアニメムックのような比較的高価な本は置いてないみたいです（汗）他の本屋さんにはあるかも・・・ひと目くらいは見てみたいな～。

＞圭之助さま（１７０）
下半身が鹿の夢。。。見た当時は小学生で、たしかにカモシカのような足だったけど、その後順調に成長して・・・（*￣▽￣*）ゞ

＞ａｙａｋｏさま（１７３）
ほんとにゴキブリって天下の嫌われ者だねぇ～(ｰｰ;)私ったら、昔ある男の人のことを「ゴキブリみたい」って言ったのが本人に伝わって、わざわざ職場まで来られてすっごく怒られたというか脅された経験あり（汗）

＞ｙｏｓｉｋｏさま（１８３）
ｙｏｓｉｋｏちゃんからのメールのタイトルにぶっ飛んだ！（￣□￣；）！！亀８８匹って・・・？！
とってもフレンドリーなｙｏｓｉｋｏちゃんだから、きっと北条ファンの人たちを引きつけるんだよ♪(^^)v

＞葵さま（１８４）
以前も書いたけど私も赤ちゃんの頃、隣の火が燃え移って焼きだされたことがあるのよ～年末の寒い日に。母が逆さに私をおぶって逃げてくれたおかげで現在の私が存在するのです♪
※お忙しい葵さまに代わって、このパンダめがお留守を預かります！大船に乗ったつもりでいて♪

＞家電破壊犯（？）ふじっちょさま（１９０）
過去ログにカキコが復活してるけど、「お気持ちだけで充分」なんだよね？・・・よかった♪（見る必要なし！）
ところで＞無言のパンディーサマ（by.某Yさま）←これってどういう意味？！

＞千葉のＯＢＡ３さま（１９６）
お疲れさまです☆休養もちゃんととってね(^_^;)
今週のＡＨで誰かがパンダの着ぐるみでも着るのかな～？それとも「白なの？！黒なの～？！はっきりしなーっ！」って香瑩が夏目さん（もしくは信宏）をムチ打つのぉ～？
Ψ（｀◇´）√~~~~~~~~ Σ（ 。。)ビシーッ！！・・・まさかねヽ(￣ー￣ ；)ノ

ではまた。(^_^)/~
